想食盡全港正嘅炸雞脾，求推介

利申食開大家樂下午茶炸雞脾

三多

我都想

以前好食好多

大家樂

新蒲崗 華園格黎串燒檔

聽日就試

牛頭角日月星

灣仔快樂茶記, 真心正, 不過係舊式茶記, 所以一定係萬年油

土瓜灣喜喜

比你講咗

三多真係吹大左

紅磡廣場地庫 xx 快餐店
灣仔巴路士街 樂景

三多真係麻麻， 反而我食過好撚大隻既雞脾 ， 葵涌有間 食口福 ， 嚇到我以為中左輻射 。

三多成日同班車友 三更半夜落去大埔果到食，唔係傳說中咁神囉.....

以前真係好好食架
係個朵響左之後 又開埋分店先愈做愈垃圾

前排食過一次 幾好食wo

炸理老味

丹麥

大家樂已經好好

美心mx
韌到仆街

又鹹又細隻

我又係好鐘意食炸雞髀 建議咁多位巴打推介果陣分享埋咩價錢 我推介大家樂 連紅豆冰 26至28蚊度

Btw sor 樓主 想按正評 按歪咗
用手機好易出事

KFC 以前有個大雞脾飯餐果隻雞脾

元朗萬芳

食口福真係好撚大隻

囍囍

不過都好貴

元朗冰室都ok
黑椒勁入味又勁脆
但係可惜太細隻

西環 可可 真滋味

食口福個脾飯

抵喎，死人大家樂雞髀加野飲30蚊

觀塘成業街 叄拾
巨人雞肶

豪大大

真滋味

所以一定要返大埔食

油比好食過炸比

屯門 惡魔島

小食堡

冇得輸

係咪馬頭圍嗰間？

深水埗嗰間？

愛民天馬

紅磡果間叫寶城

仲以為冇人會推介tim

真滋美